我地班iphone炒賣師今年又冇飯開。。

死gay佬真係仆街黎
自己炒就得
人地炒就話人炒狗
我地班iphone炒賣師仲有成家大細要養架
死gay佬唔好害人哋啲仔女啦！！！！

apple已死

同埋想問下lo哥呢排情況點？

如果香港有民主 資源分配好好多 點會咁多人為果少少錢炒

炒炒賣賣係香港人dna黎架喎
你識唔識架？

班先達分析師冇iphone炒又去炒第二樣野啦

出面好多貨，好難有得炒啦

唔知佢今年有冇去扶靈

之前上喱騷佢好話年年都會去
但今朝apple live又好似唔見

好似

有無佢上喱騷條link 想睇

入左新屋嶺